一人一個你從未守過嘅規矩

我先

油站個限速5km

請仔細閱讀以下使用者守則

請確保本人是18歲以上

我已年滿18歲

死，我係唔係應該講明揸車時

但已經出左係車台

我瞭解而且我要自瀆

完

停車場

快線

喺電梯上面行

要帶套

請先讓車上乘客落車

限速10公里以下都唔會守

係，10以下差唔多慢過行路

兒登咁多人未到18歲

我真誠相信佢地係“過去”冇守過嘅

希望啦

綠燈先行得

P限速70

死撚開喇小朋友

連登註冊時既TnC

從未試過準時放工

請讓座俾有需要人士

就係你呢啲撚樣

除超越前車外 靠左駛